我真係唔明，泛民屈鳩你地係熱狗，明明對你地冇任何損失，點解會咁激動？

明明泛民只係同大紀元一樣，將所有責任推晒比一個勢力身上
一個推晒比熱狗，一個推晒比肛派

如果你地唔係熱狗，而泛民屈鳩你地係熱狗，對你地係冇任何損失，因為熱狗幫你地孭晒飛，咁點解你地仲要咁激動？

咁激動既原因得2個：
1.唔想熱狗有事
2.熱狗個朵已經臭撚到同5毛同級，被屈熱狗同被屈5毛一樣，有被侮辱既感覺，令心情不快

緊有損失，熱狗個個甩皮甩骨

比人當係熱狗成員同比人話係匡智會員無分別

射撚滿
奶西健
禿頭達（er er er）

熱狗的確抵屌

被泛粉嬲啲